禁令將生效！三星顯示器傳向美申請許可 以便向華為出貨

隨著美國的華為禁令即將生效，據傳三星電子旗下的三星顯示器（Samsung Display），已向美國申請出口許可證，以便向華為繼續供應產品。

《路透》報導，南韓週四有業界消息指出，三星顯示器正尋求豁免向華為出貨，但三星顯示器拒絕對此置評。據報導，三星電子及蘋果皆是三星顯示器OLED顯示屏的主要客戶。

三星顯示器的競爭對手「LG顯示器」週三則在1份聲明表示，由於他們對華為的面板出貨量有限，因此美國禁令對其造成的影響不大。

美國在8月份進一步擴大對華為的限制，禁止供應商未經許可向華為出售使用美國技術製造的晶片。

出你老母

韓國真係垃圾

垃圾羞星

罷買三星

賣比華為要申請出口許可證
你估真係申請到

佢地好想搶走華為舊肥豬肉